大公司有資源無責任確保標價正確先出街，小市民反而有責任判斷佢係咪標錯價

貪小便宜， 劣根性

都係果句 唔gur 就告鳩佢 某d 人唔好係度叫春 淨係識叫其他人去告 自己就諗住得益

利申 花生友